有冇人一齊夾舒適堡同行優惠

停14日啦，仲玩 ？

基本上佢會幫你搵人嫁啦，洗鳩自己搵

我唔停佢都逼我停啦

諗住之後長做

即係走去同佢講佢就會幫我搵？